呀朗真係超越晒美斯

由對弱隊刷數據進步到為球隊企出黎，岩岩對祖記臨尾球set波靚到，心態亦比美斯好幾條街

一直領先
點叫超越

金球反cup 到就真係顛

應該過頭啦，係世界盃大家應該差唔多，但歐聯夠呀朗贏啦

唔係講笑呢幾年美斯真係收曬皮 但c朗個份鬥心令到佢長期係美斯之上 唔到我唔服c朗>美斯
利伸：花迷

就係仲有世盃
贏到就一定金球
不過拿到歐聯先講 利撚好勁

美斯技術上贏呀朗，但佢心態輸呀朗好多

阿根廷世盃都唔會行得遠，差啲連世盃都入唔到，友賽又比西班牙大炒，應該同葡萄牙差唔多成績，咁呀朗拎住個歐聯較佳成績都夠贏，仲要係歐聯神射手

葡勁喎，分組賽9下9下，歐冠都攞埋

真係捧左就話姐
如果四強/亞軍今年都係四大皆空

個屆睇足葡萄牙，表現真係無乜說服力，感覺上靠運氣多，所以我估佢應該出到線，但殺唔入

歐聯入球多第二名差唔多成倍，亞冠都應該夠佢贏

美斯破年底入球紀錄果年,傳統金球傳媒票果part都係小白贏

年度

果屆小白有歐國盃冠軍呀嘛，只要今年葡萄牙同阿根廷係世界盃表現差唔多就得